《大事件》警察唔會用槍指住市民嘅頭

香港警察=黑暴

杜囝

好似早排viu先播完寒戰嚟

好想聽林雪
用粗口屌尻警賊

死黑警

套戲個細路好精靈

垃圾死黑警

少年驚訊不了

唔知呢兩年啲少年走哂未

而家睇返呢套真係覺得好諷刺
感覺完全唔同

我覺得唔諷刺
直頭係現實
根本紀錄片嚟

黑警暴徒=黑暴

真 都係搵啲人出嚟開記者會做show